有咩同梁天琦講？

請使用血包

support u forever

我愛你

天琦娶我！
等你一出黎我地即刻去結婚好唔好呀